點解美心早餐咁撚難食？

柚子雞扒好好食

因為就算佢地煮得幾難食，都好多人湧住去食，咁使乜煮得好食?

美心真係除左燒味叫ok 其他狗也不屌

美心點解重有人食
冇樣掂喎

佢地係快餐 唔洗好食 餵飽你班港豬就得

大家請記住：
連登乞衣樓豬---EDO脆餅#23833
(被追擊後第“5”個新名 ：玩到你精神病）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？